[屌細力啲] 買咩錶好？

小弟啱啱返工
乜柒都唔識
見到啲同事戴嗰啲好型

平平哋要預幾多budget? 牌子？

利申 屌細力啲

apple watch 屌打

Apple Watch 平靚正

個人認為g shock都好過apple watch
整咁多function落隻錶度 我直接用電話唔好？

平靚正
巴打識貨

認真，精工
岩岩開始做野，帶貴錶反而有反效果

巴打帶緊咩

盧力士

勞

啱啱出嚟無錢

俗語「窮到燶，戴精工；輸到暈，戴星辰」。

利申：帶緊精工

江詩丹頓都無隻好打極有限
btw Seiko幾好我幾年前都戴緊王力宏系列(皮錶帶)幾個月前換左隻卡地亞

有無邊隻推介

唔係好打極有限 係打都唔識打
巴打有無啲咩推介？

好似係叫Rotonde de Cartier，儲左年半錢

我都唔熟悉，帶緊個隻係女友送，ching可以去時x廊睇下

唔該巴打

科技撚：Apple Watch
窮撚：精工
有錢撚：Rolex
有錢又唔想戴精工：IWC / Zenith / Omega

啱啱google 咗 係幾型 但價錢

我諗都係精工
窮到燶

真心budget一萬頭儲多排買Longines感覺高級過都差不多一萬嘅Seiko好多
十萬以內就勞
budget十萬又想個款現代啲可以買Hublot或者Breitling

萬零二萬應該勉強買 Longines/Zenith/Omega(睇款)

比少少新意

google咗longiness 好似幾正
十萬就不了喇 不如攞去投資好過
發咗先再買啦

omega 有咁平嘅咩？

Omega金玉其外

我應該留意多啲

你個名

Casio

Zenith應該要三萬左右先有選擇

三萬都ok 嘅
要儲好耐啫...

seiko平嘅好普通
價位高d又唔太抵

如果樓豬嘅不直below 10k
可以睇下Hamilton/Tag heuer

okok 會留意下

Pilot系列幾靚又百搭
利申：用家

戴緊依隻

利申 非曬命

有幾好j 喎

日本名師做嘅？

有咩好J呀，咪又錶一隻
PP三問就話啫

我好簡單嘅啫 好睇咪好j囉

如果有十萬會拎去投資
但手頭得一萬居然係諗住洗左佢
你d理財觀念都有少少問題
唔係諗用一萬搵十萬再洗一萬
而係諗自己得一萬 橫掂咁少不如洗左佢 ？

唔係咁嘅意思
前題係點都要買隻錶嘅話
不如買隻1萬好過買10萬

同埋賺10倍好難

我寧願儲多少少買隻黑十
起碼個款可以帶一世

hamilton囉，早排先買咗隻

黑十係邊隻？

Grand seiko
低調又高貴

佢有啲錶係三角形係咩玩法

Rolex Submariner
買隻鍾意既最緊要
幾皮野正常打工又唔會話搵唔返
搵隻可靠襟睇真係可以過世
不過最怕上癮

我同事好似就係帶緊呢隻